死左人啦 你滿意未

一百萬人 叫有少少意見
已經係有史而泥最多人既一次都無用
繼續硬推

和平示威被丑化成暴徒

保護市民既警察
投磚 鐵枝
打人
tear gas
甚至開槍

連記者都唔放過
而林鄭依然認為呢啲係合理

要搞到有 流血衝突 得罪晒
連登
學生
父母
耶撚
佛撚
自油hi
記你老母
吸引晒全球既目光
先肯停一停 諗一諗

呢件事因死人而起
但台都唔要個犯 又點算急切
但你就視若無賭
你既一意孤行 逼死左人

自殺唔係一件勇敢既事
因為呢啲人無勇氣行落去

但我覺得呢個人係最勇敢既人
因為佢唔係為左自己而死
佢係要用鮮血泥控訴呢個政府
我係呢到表達我對佢既尊敬
希望各位永遠記得有個勇敢既人做左勇敢既事

各位聽日見